 29  Kuhni rowk Yawey nawu Narrulkarrekimuk Duninjh kabenbukkabukkan bininj. Nungka wanjh mayayilwern duninjh dja mak kaburrbun kunmakmak rowk. Bu nungka kayingkihkarremarnbun, wanjh munguyh kakurduyimerran. 